物資步兵送貨去邊到交貨最好？?

如題

海富中心定煲底？

同問 我都買左啲物資翻緊去

同問